★處境題】假如香港現在是Titanic 你覺得本身位置在...

1 三等艙（供緊樓）
2 頭等艙（申請移民中）
3 救生艇（已移民）
4 海中

其他自述

引擎室

女主角

船長

1990年被人發現 疑似time traveller

戲院

樂隊

Carl

講真，連上鐵達尼嘅船飛都冇錢買

係床度個兩老公婆等死個幕

海中

似

甲板，拉緊小提琴

係架私家車度睇緊人扑嘢

正想講

忘命工作至最後一刻嘅工程狗

買唔到飛

已死

座冰山上面

船都未沉就死撚左

我只是個孩子，比我上lifeboat 先

打劫救生艇